「有片慎入」有無人試過前列線按摩?

係咪真係好似佢出咁多?

動物都識

你痾硬屎果時試下囉

條仔咁出法會唔會好傷

聽住條仔叫唔小型扯左

I know that feel
btw一定有好多人唔敢承認，然後沖出黎話你GAY

我唔係gay
純粹S底鍾意見人被虐待

好想睇 但又驚發現自己係gay唔敢睇

正宗學名係抓龍根

真心想知

想試下

響後面入架喎

唔好試，試完你會沉迷，日日搵人搞自己屎眼，無心屌西，最後轉gay

屌你班gay佬

清你試過

我以為睇完頭5秒我會屌出聲
然後留言問候樓主母親
再留下負評上一頁

點解我會開Fullscreen睇曬

你自己有冇試過先？